[皇][季前打吡]皇家馬德里 vs 巴塞隆拿

又可以見到賓周正選

負皮樓豬

有冇link

Why

Viu 96 8am有得播

比人456

硬

Feel到尼馬會戴帽

然後留隊

番工

仲有1個鐘 食個早餐先

真皇

睇鏝咪認

早左起身姐, 我想睇國家打比

Agger真鍠黎

季前打呲

拉膠

咪又係出黎拎紅牌

隻揪啦49000

好眼訓呀屌

早

無卻
有me
Btw 咁多位手足早晨

Btw 有高仔 無isco

無卻又俾人中岀了

BBA鋒線

Full team 點頂

咁多位手足早晨

Wtf睇viu個陣容
米路位置前過高仔摩迪

上半場應該都輸兩粒

辛打左翼
要接牙朗班了

咁少

Wtf?

係咪詐傷

早晨

我都咁諗

死肥積

冇隊友理佢

布斯基斯踢攻中 咩料

Lm

真傷的話會唔會令佢過唔到體檢唔走得

真係輸少當贏 屌

快撚到

輸一粒

廢撚到呢

q789

拉膠標波

456

等睇40:0

拉膠唔撚見左

隊長派膠

拉膠飛撚左出去

跣或左
係未變爆旋陀螺

456的味道

入球大穩陣

國冠咁多隊 皇係最廢 廢到中下遊都不如

明知自己入唔到波仲要咁快失波

好有賓尼迪斯果排既feel

標失波
不過入而3個都mark唔正美欺

挑戰全敗

你肯定中下遊?

0-2

40-0

積仔

熄機

痴線

2球

業餘

辣殺

0:2

789

正

等睇會員唔知乜鳩先生話隊波 hea緊

防守廢到

積仔交失幾多波

大炒不是夢

0:40

積仔搞咩

香港飛馬>皇馬

係咁交失比人打反擊

又傳失

牙朗有無睇電視?

波都未控過 備乜撚野

拉膠一黎就派膠
兩球都係反擊傳失比人人多打人少
唔攻好過攻

你又唔好話 大戰遲入局好似皇馬特色嚟

皇班垃圾有冇過過半場

兩射兩中龍兩入球

積仔睇佢個身就知佢有排操Fit

無左擔泥路坐定粒六正選位即刻出事

仆你你個街而家起身睇已經兩粒

同賓蛇輸4蛋個場有得揮

人有過半場,波就

有 防守個陣

屌你老母，晨早起身睇埋d西波…

賓周

賓施馬做咩鳩

投降喇

賓鳩馬控球

垃圾馬保持一貫水準

我都唔出
豬緊啦

睇賓周踢波真係一種樂趣

波都傳唔到

輸幾多呢

屌你老母班仆街踢友賽流撚到

咁少?

可唔可以炒少幾粒

摩迪着10號咁多場,輸足

歐洲冠軍

-d 0-3

平時細路成日同卻老猜幾腳
但係唔傳比高仔

猩猩同賓周掂到波未

有競技心態嘅好似得米路？

好肉酸

有冇線上link 番工想偷偷地睇

都唔關前鋒事啦

關咩事

原來放題路真係好重要

我驚你睇睇下心臟病發死

輸到2粒知唔知醜字點寫

尋日講左 今日預左比尼馬強姦
怕乜

viu tv直播app囉

輸到覺得好尷尬

後防仲係唔集中

原來Viu live 當我無問過

有冇清寫信俾光頭佬叫佢買肥積 香港嗰個

左閘辛
細路左翼

預左輸

連啲燒味都無哂

冇野嘅 0-5都輸過啦

viutv 99台

尼瑪係博加人工定真係博轉會

哇 終於

高

高仔好波

高仔

高華錫

Asus

著親v領波衫個年都好廢

高仔係時候鳥

完場20-40

屁馬真係犯眾憎

高仔接摩迪班

一開就見住鳩仔入波

又黎多場456

無左卻仔，摩迪好似唔識踢咁

係咁重開唔該

達屎迪根冇伸盡手？ 雖然伸盡都救唔到

14分鐘 巴爾第一次掂波

Bale店到波未

尼馬博到

係博呀
博轉會呀嗎

中場冇卻腦 ecg 爭好遠

打小兩隻b是常識

摩迪要走入中路先踢得最好
靠邊路踢會隱形

佢個人鳩姐 出曬界都要咁樣撞鳩人 有獎咩

龍門係施利臣

咁都控甩

米路出腳

上場同今場踢到唔知點咁

連中

高仔d推波

Sor 睇背影差唔到

拉隊片比馬細路

高仔 帶波速度99
帶波推進之鬼

咪撚借走/賣走高仔呀屌你老母光頭佬

件10號真係好邪

高仔盤球有小小似伊斯鳩

摩迪係咪過哂d功力比高仔

高仔似卡卡多過摩迪

踢死人咩

呢下明顯抽水

係咪轉鏡頭fail

所以我不嬲睇好高仔
迷高仔第一大將軍

我賓掂到個波未？

高仔d推波真係好勁
練埋傳射就真係

me=迷高元帥

乜原來有出？

掂咗好耐啦 控失啫

全皇過到人係得摩 伊 高
有速度推到波得高仔

差啲

On9賓周

hi rubbish

屌你 賓周

屌你賓周

比盡比多個辛仔你

大家咁話

賓周 食撚屎啦

屌你唔比辛仔

龍都唔識中
枉辛仔跑得咁辛苦上黎技援

Bale同賓周真係垃圾

全隊波過到人嘅都係中場

如果左邊係朗唔係辛
條on9一定會傳

又唔好咁 賓周呢腳拎得太盡姐
都叫貼柱邊

拉膠做乜撚

你試下隔離係c朗 立即傳都似

本身高仔係國米打攻中

true

會中龍既就唔係賓周啦

岩啦摩迪 唔洗比個兩個垃圾

巴爾掂波十秒都無

辛仔 摩迪 卡仔

我皇太多攻中

呢個真

拉膠訓醒未

呢球抵大左射唔中龍
射本身都岩 巴塞俾哂空位佢射

FYI
高 摩 卻
成名時都係踢攻中

如果3連敗 bale係咪bye bye得 真係隱形咁

卡華積 沖上黎爭頂差d番唔切

BBC個BB踢左咁多場友賽 入返1粒ok

佢都好肯回防 算係咁啦

屁馬博撚到

巴爾同機師兩舊屎點揀

驗貨

後期都轉左型中場中
始終佢傳射一般

博轉會啊嘛

點解佢佢傷前傷後差咁遠

辛打右

請珍惜我聖

終於明點解C朗成日屌 仲話c朗球霸 你睇賓周d finishing...

岩

有價好賣

傷得太密
傷完未踢番起又傷

傷左之後沈晒

唔會
Bb 必然正選
Isco走得

無左c朗先知道牙朗真係唔可以走

所以唔好問點解牙朗助攻茅美斯貢多ok?

On9幫小花含撚

賓周波交唔到

穿左我聖入撚硬啦屌

屌賓周 比bale啦

面對面都

邊個賣多d波衫？

我皇終於開始上力

好耐無見我聖帶波

高仔今場好左咁多

巴利好似跑唔起咁

賓周死未?

猩猩賓周又鳩

廢到

james

BB廢撚到

仲諗住讚bale呢下轉身靚,點知下腳就傳球越位波出黎

條後防空撚到

賓斯馬漏？

賓周成日叠住咗辛仔

Benz接左就無事啦

無啦啦唔知漏乜鳩

關bale撚事
比就係咁比架啦
屌都屌辛同賓周

賴醒漏比辛仔搞搞到offside

巴利d企位好怪
係咪唔適應打前

慣左幫阿朗含撚

一球cross都無成功過

又標波

左邊洗唔洗咁空

美斯打後左一格解放左尼馬

點解後防咁空

空撚到

差d 1:3

今季有排扯火

得我一個係度

今日啲燒味質素
後防條線

卡仔成日標前

想念比比大哥

出洛仔換米路啦

冇咗阿朗細佬搵唔到人斬

想念james

拉膠仲前過佢

要不是keyword

拉膠屌你老母

光頭佬只識用benzema

拿華斯

屌你搞乜

拉膠瘋狂派膠

係咁交失on99

做乜撚。。。。訓醒未

賓周剷都唔剷

b9唔撚飛

啲b9又唔訓

呢球咁都冇

屌你老母

賓周唔出腳

Key 華表演賽

積仔d傳中

屌佢老母

屌,件垃圾睇到辛仔咁飛都唔飛

球王唔會做呢d野

賓周
錫身王.

積仔哩d 45 度角地波彎入去真係好毒

無阿朗連燒味都玩唔到

賓周懶到

好名

做乜自己屌自己

無哂板斧咁

賓周:吹牙

慢撚慢行埋去

摩迪個定位好怪

賓周:佢傳到唔準咋嘛

想屌賓周馬 太心急

熱身賽姐
我地首席球皇傷左典算

你啱
再嘈佢坐出場邊飲水你都耐佢唔何

屌你老母拉膠標完波一鳩跑上去

賓球王

拉膠變返當年的雪榚桶

細佬做乜撚

...

細路

後防災難性表演

刷角大

啲傳波失誤率高到

所以話條同花順幾重要
賓周本身廢哩條同花順已經得返4個人
朗卻又唔係到
得返新10號嘅摩迪同bale11

友賽摩迪都唔肯跑

方柏翹肉酸到呢
上季如果巴塞輸少場，已經壓過皇馬

講波佬恥笑細佬

2-2

辛！！！！！！

辛仔

辛同高

辛

辛仔好波過曬bb

Y高仔+辛仔

辛仔 asus

辛仔呃晒

高辛連線

場波好正

高同辛反擊原來都可以咁快

個反擊靚到

醒呀 冇俾賓鳩

成個攻勢最靚係無比賓周掂波

有冇人覺得辛 高哩家仲快過bale

中間嗰條友返歸啦

叻仔呀 唔比賓周

Asso Asus

細佬角球戰術成功

我地睇到同一重點

好彩冇傳

Diu我出親庇都見到皇馬比人撚緊 咁都入到波

幾驚佢俾賓周

皇馬打無鋒陣算啦

bale無球跑動同大步推先最快

全靠兩個都ignore 賓周

如果唔係賓周拉空

拉空 冇阻住隊友

上年國王盃好似有球BALE式爆入去射入

有邊個會慢過佢

迷辛邊洗理由

賓周做緊乜

無人show辛仔

我覺

我們不需要賓周馬了

光頭佬：全靠賓周漏得靚

疤狗講波佬

越撚晒位

Yes

光頭佬：全靠賓周拉空防線

好彩有起身睇

作用王 賓周馬

問題佢哩家好似都跑唔起

後防前場都係鳩黎

2個隊長

拉馬都食左屎咁

傷左真係差好遠 傷之前勁到仆街

岩岩轉身推果下已經覺得慢左好多

今日後場啲傳波同前場一比真係地底泥

拉膠醒未

果陣靠佢全取3分

拉膠又傳失

巴利其實踢緊咩位 邊路又唔見
又唔係好覺佢中路幫到d咩

大聖會戰勝歸來

但而家Isco 辛仔個個等住出 點睇都係放棄佢好d

希望大家比啲時間巴爾

下半場換B隊
輸波都有得解釋
拖丹

積仔報復

打交啦

黎緊呢一季真係睇佢自己

積仔報仇使唔使呀,一陣輸返個十二碼

而家嘅bale完全唔知個作用係咩

fdly wfc

積仔仲小氣過nigga維

希望zidane諗下計

季尾對巴塞果場火速受傷

積仔D脾氣

笛竟然會鳩推咁大段仲失埋10號

而家bale 直頭係唔願郁 跌晒watt

巴爾去撚左邊

未傷好就出

擺明無態 死出bb 正選 公平咩
仲係咁Isco今季唔走
下季都走

猩猩調左位

唔好咬

上季好幾場死出bale 真係嬲

仲未續約

屌
其實賓周定bale有咩用

好彩決賽識唔出佢

一現身就越位

笑左

賓周勁 岩岩無掂波辛仔就入波

頭先尼馬係個邊撞完就話膊頭無事 即刻用同一招撞返尼馬

最大作用係拉空位

留長左頭髮之後未好過

都未正式比賽 睇多十場先啦

又可以準備睇u19

鬧好啦唔好咬

作用王

岩 友賽只作參考

前季同上季傷之前都勁到仆街wor

西波皇無阿朗真係要靠班中場入波

點解啱啱米路嗰幾下咁笨重

球王賓唔係負責入波

拉膠頂輸比美欺

高仔比波有d進步

好想繼續睇高仔 好好j

迷高黨成立
3年cd-rom
雞蛋裏挑龜頭

米路換洛仔啦

小花 衫都除埋

高仔好好j

準備睇肥牛

好彩都護到波

屌 拖舟自己落去踢啦

掃把佬

頭先後防唔係有我同keyword既話 已經比人567緊

算係咁啦

高仔同阿辛斯奧好好j

agger

今場得佢同細佬可以推到個波向前

派佢大仔

拖舟；追平左仲唔即換後生仔
輸左都有借口

下季

到另一個笑話 五月

屌你個臭嘴

Asensio 淨係識踢反擊

有比比大哥肯定屌到拉膠頭dupdup

係以後都唔想再見到佢

唉 睇黎前面唔撚買人lu
今季係咁先

有啲比波好撚亂黎，平時聯賽真係未見過咁

更大的笑話

拉膠換細華
細路換肥牛
米路換洛仔
摩迪換掃把
想睇呢堆踢

吊梨牙

熱身就由佢 3場最好係呢場架啦

想睇賓周馬+5月仔最強鋒線

其實今場出波一般，不過入決就夠

反而想睇下肥牛 tejero踢唔踢到右閘

睇番精華 拉膠柒到

正話有球反擊賓周連試下訓身落腳搶點都唔試，dklm

比比真心要比兩年約佢

Tejero 本身右閘黎
不過hakimi更勁咁解

粗重野要球王賓做 傻撚左呀？

未到補時

同西瓜恩搶正選果陣明明唔係咁

原來viutv 都係迷賓
佢話賓周個球交比辛仔反而冇咁好

而家同5月搶牙

屌你老母 我賓世一唔迷？

全世界都迷賓
賓周又然

賓周馬乜野話 我都唔想再強調啦

無追開皇post 5月係邊個？

G持all in包皮等佢踢得肉緊啲

唔好賣高華呀

世界第一

Mayoral

包皮著左十號 應該唔走

高仔啲突破正到

摩納哥叫撚到兩億
唔會黎了

唔該

辛仔個球交既話，賓周實炒

祖維迪la

梳，冇follow 包皮單野 唔知佢轉號碼同叫到兩億

All in kane

今場五月就證明自己

英人不了

你迷左沾咁耐
係咪冇見過沾士有哩D突破
唔好迷沾啦
想洗脫污名都係過黎迷高啦

賓周個位越撚位

都話買邊個都唔重要 正選只有一個

你咪撚j啦 陣間搞到未開季就比人賣左

我自膠先岩
轉號碼原來流

36% possession

睇定啲睇多幾場先

就算唔吹 100%炒
好大機會係未控到個波就比防守球員偷埋

拎屁馬同你地交換艾辛斯奧deal唔deal?

你地係咪痴線架 賓周馬咁撚勁都反

拎屁馬同我地交換賓周deal唔deal?

下半場Isco

deal你老母呀deal
屁馬黎皇應該場場打交都似

咪撚搞啦 硬食佢老豆咁傻豬咩

又一個俾賓周馬逼到癡咗線

賓周換你地蘇狗好無？

呢個真，幾好波都冇用

賓周咁勁去疤晒左

球王benz 換ok?

一個deal睇清楚曬你地盲反賓周馬

法國傳奇前鋒換你地哨牙

迷賓同反賓
我義無反顧企係反賓果邊

賓周=美欺
唔講咁多 賓周xxxx

咁都吹奏到賓周

viutv 真係鳩up
皇馬入球集中係賓施馬

美斯加一億換我賓先deal

笑死我咩bbc324叫集中響阿朗
msn242就平均

屌你
C朗3球 賓周2球 其他人 4球都叫集中係c朗度
牙蘇入4球 小花屁馬2球就叫平均
屌你on99

達仔打後備都多過佢

香港班講波佬

諗番bale之前比人黑走左球

諗番阿朗之前比人黑走左十二碼

恰矮仔唔得！你犯規

個講波佬擺明疤啦

上季C朗入左幾多球

Alena is who
錯左名⋯⋯

之後助攻比牙朗

上季最後一場西甲勁明顯

猩猩發火 非同小可

換拉膠

出vallejo?

Isco

出新仔?

識親啲小花同疤fans 都精神有啲問題

唔好換卡斯拿 一出就輸4粒

U21大軍

矛m洛

又u21

無機會睇拉膠頂死球

屌你老母又見到機師

Diu
辛換機師？

一對中堅同摩笛換走晒

契仔換契仔牙

又出機師

機師幾時走呀 我求你走啦

人地仲差唔多full team
你就玩u21

光頭佬我屌你老母換走我

賓周仲喺度

機師 賓周 bale 痴撚線

邊有人肯買

留bale喺度托咩

賓周馬

賓周第一腳又柒

好憎佢 死垃圾

突然覺得拖舟上季係撞彩

olds

屌你又加多條廢柴落黎

一直都係
1.5季了
用盡運氣了

isco空中痴波

廢柴3寶

搶我賓周風頭唔換你換邊個

猩猩慢到

屌 打少3個

Bale連速度都無

就住就住咁

都無加速

再嘈賣左你

佢可唔可以加下速

米路

呢球加完都追唔到架啦

個波箱壞左

wa diu

屌

成日見到屁馬個人就好興
幾時收山

垃圾又發夢

無人mark

無人守

咁樣空晒

一早講咗遲入局

同鄉係咪好d

出後備輸左唔計

做乜鳩

岩岩果球巴利跑都跑唔起

細華包越位

個乜撚野華利早 水撚到

條線又唔齊垃圾防線又黎

空哂

屌你老母 咁樣比人入

乞兒仔碧基

又係一開波唔集中 未入局

細華

乜鳩防守黎

下，踢緊波架

成隊都無火 出u21啦你老母

條旁述係咁提皇馬上季同疤D打比
屌你老母咩專心講波啦

係咪拿祖走甩？

冇所謂啦

巴爾

巴利

BALE

聖... 幫唔落了

Bale

我代表看台觀眾多謝你

垃圾bale連射波都。。

猩猩控得咁撚柒仲射 射你老母咩

First shot

嘥左米路球波

射波射到變斬波

巴利第一下控得好差

前面邊有人入到波呀

左腳射唔到呢個位

我朗幾時返

行開左一陣 做乜變左2-3

正式宣布bale廢了武功

成日嘩 哎呀
唔知以為睇緊鬼片

積仔屁馬遲早打交

尼馬

仆低你就最撚叻

米路又比美斯撚狗

Keyword!

嚇撚死

mma

究竟屁馬定蘇狗個格臭D

完全空哂

條後防想點

泥馬射飛咗幾多球

屌你老味 前中後咁撚樣的

個referee 好搞笑

機師死左去啦

個球證成日同臭馬吹水

hehe feel

viu班垃圾係咪未訓醒 係咁認錯人

機師

BBL廢撚到

巴利同機師真係兩舊屎

前場3舊屎

打少3個 點玩

猩猩搶到都畀返人

巴利仲有情講 機師真係

Bale爆唔起仲係咪bale

No me no party

Nacho

Keyword

後防做乜9

其實係機師同化賓周定賓周同化機師

4個中堅得我踢得好

前面3個賣撚哂佢啦

巴利 機c 賓周 真係痴撚線 可以斷哂所有攻門

速度型球員

兩邊 前場分別幾大

係

西超盃應該俾人炒到仆街

keyword先係中堅

屌你老母人地係咁起腳 門前冇哂人的

屌換撚晒班友佢啦

Isco差d

Isco岩啦 自己黎

巴利賣得啦，廢哂武功

條中場同後防差咁遠

咁撚勁嘅喂

唔係比疤456已經收貨了

巴利踢番左路都係咁差

賓周有冇落過場。散步王

巴爾無態係有心無力，賓周連跑都唔跑

佢出場不嬲當打少個

我皇比較有威脅既射門都係中後場
陰鳩公

跑下係咪會死

諗起開季都要死出bb就想喊

球證撞人

想同球證開片

bb+機師

拉杰迪咁撚惡既

比牌啦

紅佢啦

巴利練下其他絕招啦唉 咁搞法真係前途黑暗
賓周就廢人黎架喇 根本就冇得救
機c就抖下先

絕望境界

文員

熱身賽姐
大家玩下咪算
冷靜D
米路同積仔真係燥底

華美倫仲有踢架咩

人地換走美欺同SO9

同球證開片

華美倫 完全唔記得有依條友 唔係去左羅馬咩

球證有火過前面堆人

高華錫想黎個遠射
靚呀喂
可惜唔中龍
VIU D評述ON9到

都係打多三個

疤狗係咁上下

冇人肯接手

條防線又裝越位失敗

唔中龍既靚射

換班幻幻出嚟追下波算啦

拖舟換人味 想睇幼幼

個個都好似hea緊咁
傳完波就企左係到 無乜點走位

B9企係到等波

細華+拿祖

肥牛 掃把出嚟未

又柒控

機師同bale

上年疤塞輸小場就壓過皇馬拎冠

同交唔到比隊友嘅靚傳
有異曲同工之妙

機師垃圾到

機師。。。

On9 機師

嘩機師

傳乜鳩牙 傻鳩機師

機師又柒

old news

廢撚到

機師你條廢柴 躝啦

機c去學下傳波啦好冇

射大細 差d收死龍門 可惜

我皇三劍俠，機師，賓周，猩猩

機師呢球笑左

機師同我聖比 is 侮辱

勁撚過msn😎😎😎

今日全隊有競技心態得keyword 高仔同easygoal
有冇異議

On9 bale

唉

我身為阿迷表示

猩又柒

咁多人都諗住扭入去

Me

巴爾移動唔到

bale
前面3個仲想去

點解死都唔賣賓周

卻奧斯傷左定咩？

猩猩你算吧啦

積仔同細路都唔差

到賓周 輪住柒

左右碎步扭波

傷咗

基斯咁鳩大力傳

Kovacic

細路都OK
積仔上半場太鳩
同埋太小氣

賓周馬又表演

細路ok今日

高仔頭先靚波

換走BB啦屌

我聖成日空晒舉晒手都無人出高波比佢頂

好靚

成場最廢真係benzema

頂撚到咩

猩猩都係

今日d傳中有冇成功過一球

靜啦屌你

話左隻垃圾禿猩無撚用架啦

球球cross都炒哂 點頂呀

On9

仆街冇人識頂波

賓周件衫好似無濕過

人控你控拎個格肋底控 屌你賓周

換人啦屌

換人啦仆街

仲要臭

唔知係咪同so 呀
呀走左 sorry

鞋面踩人都講得出

高仔pls stay

肥牛

朗哥就算無態 在場都拉開兩三個防守球員 變相isco bale都多左位 甚至賓周都有雞執

佢唔係到 成班無左對象傳 又扭唔到咁多人

以為自己好好笑呱

比條死疤狗踩撚中 正臭狗黎

黎緊靠果兩隻b真係死得

肥牛啦

獌狗死撚開
咪撚污染高仔哩D青泉

前場換乜都冇撚用啦

34號邊個黎

施巴

施巴路斯踢尻呢條友

歐超盃又要比摩daddy教訓

掃把

扮野

馬C個樣turan咁

掃把佬鏟人隻腳舉咁高

疤狗強項

me 靚踢

掃把明踢人

全西人？

好波

邊個係隊長

岩岩換出黎就訓低

細佬

皇b都唔疤b踢

Nacho?

機師?

杜蘭肥啲定積仔？

肥牛踢得似bale過頭先既bale

想問oscar係b定c隊定青年a隊

肥牛係？

皇u19

Theo

卡斯迪拿嘅主力

佢係u19

肥牛爆速真係幾好j

下面條把做咩9 旁述又做乜9

機師仲廢過班幻幻

皇馬32係邊個？

isco

Isco勁到

屌 又差d

垃圾疤狗

Bale 仲係到? 邊撚到係到呀

點解會叫肥牛

巴個龍好撚瘦

讀音似wor

屌奶星 我地d前鋒都係睇波型

假9

華利祖

乜野摩迪

最強鋒線

B隊感覺好hea 冇諗過逼人

5月好渣

個隊長係邊個到

慘呀

掃把差d

C巴

哇哇

-dd

嘩 入左就

二隊仲似樣

有冇人覺得呢個花名真係好差

5月仔真係廢到

覺

禾吊梨牙

差卡斯拿就11個西班牙仔同場

屁馬一陣同施美度打下交先

同賓周馬真係冇得比

即係跟古迪?

好彩皇巴開到10.5b

Theo法國？

Isco vs turan

旁述話可能刻意隱形

而家皇馬好似無左c隊

佢想轉西班牙

嘻

入左西班牙藉啦

Yes
競爭激烈左

呢隊差個前鋒啦

買包皮啦屌

推賓周落去踢咪得

賓周有D羞恥心既都唔該走啦好冇

真
個前鋒乜鳩都唔識做

塊廣告板咁撚串
it's not soccer it's la liga

業餘都踢唔掂啦佢

so 9又咬野

馬利安奴仲勁過5月仔 起碼硬淨d頂得下

唔同屁馬坐

五月定賓周勁？

仲係場⋯⋯

問廢話

至少識跑

勁廢

推右走左,但可惜個波真係推左去右邊,自己走左去左邊

走左好耐啦

對面中場兩個新仔咁定既

班友唔識控波

五月又係邊個？

唔係73'走左喇咩

五月口交

3場輸晒

新黎 ？

最尾先換落黎輸唔係瀨我呀ma

問責未

跟唔貼

迷辛黨

五月真係當賓周係目標黎一樣斜出

Me煮直

繼續死攬契仔啦

施巴路斯拎親波都俾人foul

個B隊幾對辦

有意識 無射術

唔洗比人炒算好

完

好波之人

雞胸先兆

迷高黨

打左3場冇一個前鋒入過波 你話笑死唔笑死

M洛真係好型

如果唔賣馬撚，今年應該多d機會
而家後備前鋒係五月

前鋒全部都廢既

最後咪又係賣

熱身賽輸撚哂

推掃把打翼代機師好過啦

咪又係我地賓賓玩晒

一賣就賣咗第二第三前鋒 真係唔知光頭佬想點

上季話賣阿朗嗰啲

ur name

你都on9 我地拖舟話唔撚洗買人架

射門集中係中場

收皮啦死獌狗

仲有場啊 雖然都唔睇好

頭10分鐘真係遇左456

唔好話入波 連係禁區射門機會都冇咁濟

bale有得射又咪係射撚左上月球

比卡卡中出

前鋒入唔撚到波

賣牙朗搵拉莫斯踢正前

All in pennis skin !!!!

賓鳩有得射例牌斜出

邊撚個話賣呀

需要兩名前鋒

馬利安奴同達仔都賣走 留低賓周馬同5月仔

急聘前鋒 有意內洽

冇呀朗既皇馬，簡直係笑話

賓周馬carry啦

其實皇馬條中場正副選真係好正，但係得3,4個位

真心痴線留最廢賣最勁

賓周馬先係最撚勁牙 識唔識波架

抵啦光頭佬 前鋒未撚入過波啊

我地有最強睇波前鋒

推埋佢

唔買人啦
有晒兩大神鋒

冇一隊會好似皇馬咁柒

阿朗單箭咪可以出5個